格勒底咁好索有冇咩科學原因？

兩日冇沖涼 好濃郁

啲囡囡由毛孔中散發既荷爾蒙入到我鼻腔同我D感受器結合個過程其實同做愛有啲相似== 啲女人真係幾能淫。。

瞓啦好心 成日ff

有冇諗過係你淫

ok

今日唔好開膠po住啦

師兄不如一齊互相索下？
p.s.純粹因為科學精神想探究下，唔係怪癖

想像緊用咩姿勢先同時索到

你又訓唔著？

屌你梗係啦 唔通我掛住j腋下咩

熄機合埋眼抖下啦驚你暴斃

快架啦 一齊去睇醫生ok？

有折就話姐

笑左

索到暈